[你們的女神] 中国小姐冠軍Jumbo試過窮到戶口最低得返4位數：網上平台真係幫咗我好多

雖說「舉頭三尺有神明」，但近年「女神」二字的確被用得太濫，幾乎有「眼耳口鼻」都叫女神！但現年27歲的曾淑雅（Jumbo），雖然演藝事業發展平平，但憑甜美笑容以及傲人身材入行至今八年，女神地位依然屹立不倒。新年新開始，即將與向展邦和向展威模特兒公司約滿的Jumbo亦決定轉型，將事業重心轉戰健身運動──普拉提，成新一代「健身女神」。

Jumbo在19歲時被模特兒公司安排參加「中國小姐香港區」成為三料冠軍後，正式入行。回顧自己八年的演藝事業，Jumbo坦言有得亦有失：「其實我覺得失去同得到都係一樣嘅，失去嘅當然是最寶貴嘅時間同青春，但我相信我都仲算係青春嘅…得到嘅都好多，係好多人都未必可以接受到嘅一個機會，可以見到好多唔同嘅人，去唔同嘅地方接觸唔同嘅嘢，其實都幾值得。因為人生係應該有唔同嘅經歷，呢個都係一個好好嘅經歷。」

無悔早入行賺錢 Jumbo戶口最低得4位數

唔少當紅藝人都曾公開表示後悔自己太早入行賺錢，但Jumbo沒有後悔在自己最青春少艾時入行，但她坦言多年來都曾有無數次想放棄及灰心的諗頭閃過：「其實都有因為工作量唔穩定而唔開心過，但之後做咗運動，等個人作息時間穩定咗，就唔會諗咁多嘢，就會開心啲。（工作會點唔穩定法？）我都試過銀行戶口得返4位數字，可能屋企有啲事，突然間要一嚿錢，咁就要攞出去，令戶口數字跌到一個位。嗰陣都有擔心，但都擔心唔到啲咩…但網上平台的確幫咗我好多，令我收入穩定返啲。而且我大多數朋友都係上班族，有穩定收工之餘，做得耐又會升職加人工，而我就會不安同好徬徨，但我自己就有好多自由時間，所以就走咗去運動同學Pilates（普拉提）。」

Jumbo決定轉型 網上教普拉提瘦身

相比起每年平均拍攝1至2部電影，在社交平台賣廣告的收入的確可觀得多。有見及此，Jumbo亦決定花一半的時間將自己對健身的興趣，發展成事業，除了在網上平台教大家用普拉提瘦身，Jumbo亦透露：「我都會去開班，想推廣一下Pilates，新年後所有嘢都會準備，到時會再話畀大家知。」

戶口最低得4位數
屌你老母0都未試過係到講

佢會窮，搵鬼信咩

係咪收左3萬蚊之後變左5位數？

條女好正

日日去旅行wo 佢

做野姐🤔🤔🤔

G?

Shopping 完又未出糧嗰日呀？

Who?

做乜係咁擘大個口？

傲人身材?

呢條友幾似泡菜個leeheeeun
但人地大波N倍

好撚肉酸
個口咁撚做作做乜野

之前是咪有流出

冇波

Jumbo有逆天長腿

有咁既樣咁既身材
如果唔係有性病
真心要窮都難

佢著到條裙， 開叉位係正中間想點

可以就地？

你地唔講我都冇留意佢每張相都開口笑

我屋企好似仲有佢同Vivian law嘅簽名poster
個時做書展隔離Booth嘅staff送

冇前冇後扁撻撻喎，傲人身材？